做唔掂文職, 求前途推介

失敗青年

有幾唔掂?我一坐定定就眼訓

地盤囉

做M記 弱智都請

地產，保險，倫敦金。。。

我都係

出架van仔做順豐送貨一個月4雞幾佢幫你供埋車

上緊香港建造學院睇緊

有無地盤邊行推介

應該唔會考車牌

你諗清楚先，地盤唔喺咁易做到
仲有其他方面發展嘅，

QQ

點解
揸巴士都好呀

我有ADHD 我擔心會傷害他人

救生員
月台狗呢

天真

文職都做唔掂...
做驚

佢好易眼訓， 會死人架

有冇d ADHA群組 問下佢地做咩工多囉

我都想知~~ 不過我無學歷

跟屈ic 搵食啦

?

55

qq